入過你問我答post 你問我答

驚唔驚自爆

對於2017 嘅世界有咩期望

人呢

平生不作虧心事 老母敲門也不驚

近排好少人

連登一眾巴打盡快有女

去左柯屎

可惜冇可能

樓豬唔驚自爆

驚
霧住生命危險開你問我答

樓主小心小心刺客

fudkdkdkfdidjbfjdkxmxidbdjkdjfnckxjdjnxjcjcjdjdn dudjdjdkdjfjdjfkfnvhdjdjdjdjcjdiallanfncjvk

我愛你

咁幾時結婚？

有無得埋單？

多多都埋

無人問 問題啦

啱啱閂電腦 你問我答

吃左飯未

未

擇日

咩玩法...

屌你老母